蘋果A1: 警謊竄改7.21 歷史

【#A1頭條】警方昨晨以7 月21 日在港鐵元朗站參與暴動為由，拘捕一直要求追查事件真相的民主黨立法會議員林卓廷，令原告變被告，再把 13 名當晚在場面對白衣人恐襲威嚇的人士以同樣罪名拘捕。新界北總區刑事總部高級警司陳天柱交代案件時化身「港版袁木」，把警察遲到 39分鐘改稱為 18 分鐘；白衣人早有預謀的無差別襲擊，更被定性為不同派別人士的對峙及聚集，企圖竄改7.21 歷史。

港版袁木

我一定買

正式認輸了....

「人與極權的抗爭，就是記憶與遺忘的抗爭」
- 米蘭 · 昆德拉 《笑忘書》

聽日著黑衫 買蘋果

推推推
今日改歷史但改不到真相。
真相烙印在心中

721 back 唔晒呀點算好。